\documentclass[norsk]{article}

\usepackage{hyperref}
\usepackage[
type={CC},
modifier={by-sa},
version={4.0},
]{doclicense}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{array} % for m column type
\usepackage{booktabs} % For better-looking horizontal lines
\usepackage{caption} % To add captions to tables
\usepackage[margin=2.5cm]{geometry}

\newcommand{\avvikNummer}{x}

\title{Avviksmelding \avvikNummer \vspace{-1cm}}
\author{}
\date{}

\pdfinfo{
	/Title    (Avviksmelding \avvikNummer)
	/Author   (Jacob Dybvald Ludvigsen)
	/Creator  (Jacob Dybvald Ludvigsen)
}

\begin{document}
	\maketitle
	\pagenumbering{gobble}
	\newcolumntype{C}[1]{>{\arraybackslash\raggedright}m{#1}}
	
	\begin{table}[h]
		\centering
		\renewcommand{\arraystretch}{2}
		\begin{tabular}{|C{0.3\textwidth}|m{0.24\textwidth}|m{0.1\textwidth}|m{0.2\textwidth}|}
			\hline
			Bruk av maskinlæring i rovviltforvaltning / landbruk & Meldt inn av: \newline Jacob Ludvigsen & Nr.: \newline AV0x & Dato: \newline  dato \\
			\hline
			Beskrivelse & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}|}{ } \\
			\hline
			Årsak & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}|}{ } \\
			\hline
			Konsekvens & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}|}{ } \\
			\hline
			Liknende avvik & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}|}{ } \\
			\hline
			Tiltak & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}|}{ } \\
			\hline
			Kostnad \& ressurs & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}|}{ } \\
			\hline
			Tidsfrist for \newline gjennomføring av tiltak & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}|}{ } \\
			\hline
			Tiltak gjennomført & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}|}{ } \\
			\hline
			Godkjent internt & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}|}{JDL, } \\
			\hline
			Godkjent eksternt & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}|}{} \\
			\hline
			
		\end{tabular}
		\label{tab:avviksmelding_x}
		
	\end{table}
	
	
\end{document}
